買左新ipad原來唔可以用WiFi 舊轉新，一定用iCloud or pc

垃圾